返工第一件事知唔知係做咩

就係換水啦

爽手啦

同款水機，之前個款要抬起真係好易閃親條腰

無IT同事？

樓主係咪就係IT同事

中國狗就死開D啦

唔好同it9 OA爭野做

換完一樣冇人記得你

換水IT狗
廁所換廁紙IT狗
無電IT狗

閃你老母

閃你老味

我自己都要飲